你班仆街係咪痴撚線架

洗唔洗咁快清晒

Pish

戶外人士注意⚠️

上

毅成 都有

要練打狗棒

行山身體好